馬俊怡 Rose Ma以前癡本土搏上位，而家有冇為反送中出一句聲？

逼達哥表態不如逼呢隻臭雞表態好撚過

Is

樓主道歉啦

BIN C

比一分鐘你收回

有表態你係咪道歉先?
上網睇多D資訊先再罵得唔得
人地屌人支持送中屌到間餐廳開POST道歉
你有咁多氣力不如上街遊行